你老味viutv新聞完全cctvb化

一味踩低trump，china joe 電郵門就話係fake news

屌你老味

支共接管晒香港嘅電視台係遲早嘅事

你話中共同China Joe 冇關係都冇人信

ccviutv

前排咪一堆cctvb既人過左去vi
viutv無染紅我唔信啦

電郵門佢客觀講有記者唔肯署名姐
新聞唔係就係要咁咩

早10年前已經係咁 只係無咁明目張膽 依家係直頭唔閃唔避

2016年嘅viuTv都係咁

從來冇睇

太垃圾

免費台邊有可能新聞唔跟港共 , 唔好天真以為有黃電視台 , 兩害取其輕就足夠

只信蕭nn

已派人接管，不是遲早

照抄cnn姐 其實本地新聞都好d

佢撚有客觀淨係一味質疑電郵可信性，但完全無提china joe同民主黨連正面回應都唔敢

新聞時段轉台睇開電視有線新聞

已經唔係近排既事
初開台有睇都算中立
早幾年其實已經同TVB差唔多口吻就已經冇睇

屌你老母5毛狗，爛屍趷路

必然發生既事, 不久將來只會淨番紅媒

不久將來 中共滅 港共亡
自由民主大勝

基本上電視機巳經冇用，壞左唔會再買

其實係因為佢地好多都係直接拎CNN個堆做sources
FOX NEWS以外國黎計係冇CNN佢地咁勁

自古以來viu news 同 cctvb 一鳩樣